[多圖] 69歲汪呀姐演唱會嬌俏扮鬼新娘 與嫩男Dancer 舞台上拜堂咀咀

絕色嬌俏女鬼汪阿蛆，猶如聶小倩再世。

她的眼光，她的眼光，好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，睇見，心慌慌

女鬼汪呀蛆 受汪老妖所迫，需引誘男子，與其親熱時殺害，以血供奉黑山姥姥。下圖為千年汪老妖。

入世未深既男Dancer 巧遇女鬼汪阿姐。

明月吐光，冤鬼風裡蕩，夜更深霧更寒
遊魂踏遍，幽寂路上

女鬼以豔舞和黃金多番挑逗男Dancer。

天際朗月也不願看，天際朗月也不願看
明月吐光，陰風吹柳巷，是女鬼覓愛郎
誰人願愛，淒厲鬼新娘

為左天下蒼生 眼睛同耳朵既健康，男Dancer 憤然決定迎娶女鬼汪呀蛆，兩人就係咁譜出一段可歌可泣既愛情。

誰人願愛，淒厲鬼新娘
倍伴女鬼，深宵偷拜月光

新娘子汪呀蛆興奮換上多套西式禮服和婚紗。

開完演唱會就用2蚊搭車返屋企

做乜坐喺條鳩到

做乜貼住條J唱歌？

Liza個L字黎

原來唔止我咁諗

仲有幾日都忍唔住出黎

明荃belle

對住隻雞只會諗到依啲

睇到扯左

屌你老母
出黎隻揪

↑↑↑↑↓↓↑↑↓

邊個dancer 折猜輸左咁慘

點解唔係我有畀你屌巴打

好好j呀 嗚哇救命

打風 佢休息

迷人pink lady ~

69

農曆7月真係應哂節

講還講

點解我會入左黎